聽到邵音音三個字，半間樂宮扯旗

見到國安法三個字，全個人大舉手